Documento gerado sob autenticação Nº VFX.850.296.PH1, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6426                  de  18/07/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°26826,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de OPERADOR DE MÁQUINA
COPIADORA, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GILBERTO SANTOS DA SILVA (Siape: 0356429 ),
 para substituir    ROSA LUIZA SCHWAMBACH MOIZES (Siape: 0355122 ),  Chefe do Setor de Finanças e
Infraestrutura da Gerência Administrativa da Escola de Enfermagem, Código FG-4, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 03/07/2017 a 13/07/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por
11 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
